我次次約fd遲到唔係因為我冇時間觀念！

係因為我有個出門口就會叫你做依樣做果樣，食依樣食果樣既老母

如果你明知係咁都唔預時間比你老母

咁咪即係你冇時間觀念囉

打撚死佢啦

你做乜撚野死左老母搞到short撚左？